阿sir 唔爆鋪了 出黎比你地射好了

邊個話唔爆鋪 一定係鬼
我地爆鋪 成本低 破壞力高
唔通下下比你地爆頭？

Btw 爆完鋪 要噴上罪名
痴上罪狀!
全部google 下爆既鋪 點對我地香港人 點出賣手足比人拉

你地話唔爆 對唔對得住比佢地出賣拉左去狗屋被雞姦班人？

推

岩，只要唔係無差別爆同唔好傷及無辜就得，爆得嘅都係抵爆，事後寫上罪名好撚緊要！

貼罪狀！等世人知佢衰乜！

真 要貼罪名 唔好等人地覺得係無差別

要有罪名!

Lol 上撚哂腦

先公審, 再行刑, 但要做好文宣